大家好我係叫youtuber 你問我答

哈哈 雖然唔紅

youtube8

大家好,我今日叫呀Ben

圖？

你係咪我之前既師父 大j